美國媒體已經痴撚咗線

美國真係好多本地傳媒嘅...
Gawker同Condé Nast都大勢力, 係cuckservative戇鳩得滯

This is extremely dangerous to our democracy

Welcome to Black Mirror

Reddit post真係好高質

原來又係sinclair 依間垃圾
自己睇下間嘢有幾大問題

右面果件milf好幾正

有錢佬控制傳媒、影響政治人物公開秘密
不過一有人咁講就自然有人出黎洗地 話你陰謀論

最明顯例子就係財經版
當時發生緊報既必假
事後都未必有真相 九成謠言
炒車率𧫴次人民日報